保險經紀幫你操盤？倫敦金翻版！

唔知條友有冇牌架呢

有無佢卡片

你想點

可能佢幫你炒到變500萬呢

all in

睇你舊post 話佢幫700 上市

好唔明究竟邊d弱智會上釣

做第二個李嘉城

佢話用宏利基金平台炒

好勁架佢，同唔同既人講唔同既說話

可能有，但唔敢講出黎